中共開始捉d 無病既武漢人入隔離營

集中營可以大派用場了

然後無病同有病既一齊隔離，無病都變有病

有殺錯無放過掛

又或者潛伏期可以比14天更長!?

然後係集中營隨時有一個 疑似既 病發
跟住 全部無病都變有病

條女原來係反共
個個tweet 都屌共同埋班生番

到時係集中營殺曬一起搞掂

依個最似
可能懷疑潛伏期可以超過14日
又唔肯定
又驚講出嚟恐慌
依家捉班人觀察
冇事就冇事，有事處死

患病人數太多
要隔離健康的人
女人優先
大家明我講咩

吵什麼
國家要隔離你
就要乖乖聽話
難度你不愛國嗎

乖乖聽話

話唔定防疫為表面，打壓異己為實

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

嫌人數唔夠多

睇完笑左

捉入去做實驗

可能唔係真係隔離

佢 tweet同 retweet 都係直線抽擊

但非醫院隔離又真係俾啲無病 , 但同病人有緊密接觸嘅人住 , 條友由武漢去新疆 , 支那人出文信住一半好喇

武漢人必須隔離是常識吧，好心唔好咁自私

隔離唔係一日比一餐飯人地食
呢d根本唔係叫隔離

無病都變有病

你死你賤 話之你有冇事 總之唔好惹到我！

#這就是中國

會唔會諗住blur 返佢個樣？怕佢出事

症狀唔一定係發燒喎
點知佢會唔會無啦啦爆

武漢人=原罪

kill kill kill
人口清洗計劃
韓國流感套戲

國家要你幫手抗疫唔係唔幫手下化？
咁唔愛國叫咩中國人呀

低端人口再隔離

因為佢想清左成個省嘅人口
點知你有無中
你係武漢嘅就係高危
支那人講咩幾多日無係武漢都無人知架啦

唔怪之得一聽到隔離想走

亂葬崗定隔離營

直頭係反射動作黎
隔離 = 自生自滅

條女幾Q

諗諗下
而家就好似以前美國獵巫咁樣
係唔係都屈鳩左你先

好似瘟疫公司咁捉去處決

相信黨就好了 別懷疑

喺佢地嘅認知入面
隔離=撲殺

點解唔PO LINK呢

都係國難當前各自割

link please

有啲慘
難得清醒又比人掉入隔離營

我覺得佢係試劑已經差唔多用哂
而個班人繼續係出面排隊佢地上面會冇面
因為有啲冇病徵嘅人都走去驗
索性困住佢地先
一發燒就捉佢地出黎
不過到時就傳染哂比成個倉嘅人

條女幾正 link ?

逃城了

人面識別系統 online
微信追蹤 online
支付寶追蹤 online

有党 怕咩

岩啦，唔捉你地入新屋嶺咪算好囉，有飯食有廁所去有得叉電仲想點
呢個時候要同黨一齊共度時艱，多難興邦呀嘛

都叫咗你哋反共㗎啦

而家先知共產黨會咁樣對你呀

已經有新疆再教育營經驗
今次一定做得好好٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
加油💪

遲早隔離示威者

清醒嘅點會捉唔到？
支那監控咁勁

有可能，好多係發完燒，退左燒又發燒，隻病毒都幾飄忽

WFC

唔洗可憐佢地
呢啲就係成日話乜乜好地地點解要搞亂既人既報應

上到網?

我最驚就係呢啲
借疫症捉手足入隔離營被染病被自殺

喀什喺新疆

所以之前要放走西藏人

比條link黎 叫佢相信政府啦屌

港共繼續呼籲市民初四如常上班，以GDP抗擊肺炎

社會信用監察系統大派用場！

我同你一樣咁諗，唔想俾咁多真人情況俾其他區知

跟手就入毒氣室同係亂葬崗燒屍了

唔覺得慘喎 人地出事既時候唔出聲 最後自己出事 咪冇人幫囉

沒事兒沒事兒
這其實是再教育營
免費義務教育

沒有一個芝麻仁是磨菇的

喺大陸被隔離仲可以輕鬆上網爆料？

可以想像當病毒傳入香港時，港共政府就會借機將大班反對者藉口話有病帶入隔離室，入咗去之後可以話病死，反正冇人知

2020全面小康

咁咪唔會殺錯無病的人囉

中國特色隔離

澳門都捉緊

香港再唔封關
遲d到香港人俾外國隔離

見到呢個tweet笑咗

放返出黎咪話醫好左囉
治癒率120%

Cls 會唔會有香港手足比人捉上去

咁佢擺明係討厭中共政府嘅

政治嘅嘢就係將唔支持你嘅人轉為支持你，而唔係屌走剛醒覺嘅人

中共既數字幾時開始要證明?

捉d 手足去「隔離」

屌，估到佢地隔離肯定係亂搞！
佢地搞成咁D人梗係走啦！走L咗你咪仲麻煩！
俾飯人食，俾口罩人戴好辛苦你咩！

做實驗？

仆街，咁姐係專登捉鳩佢想佢死

哇屌

冇事就處死 有事就等死

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

有殺錯無放過，順便消滅低端人口

之前係武漢示過威既開始清算

之後會用殺豬方法

有可能

你睇佢d tw佢反共架都唔知係咪趁機拉9佢

條女好似幾靚

點解要用名嘅拼音同相開po呀

唔覺
佢只係變左受害者先會反共 佢冇支持過你

點樣係個app度搵返黎投？

直接放入毒氣室

大陸維穩一定係首要考慮
依家雜種最驚D人出黎暴動

佢好似不嬲都反共

武漢已成中共condom

收嗲啦 分化撚！

根本就同納粹黨一樣

初初就捉猶太人捉下捉下就其他人都捉埋 個範圍越捉越大

支那人唔反共只會一步一步落得呢個下場

希望佢哋有一日會覺醒

分你老母

wtc

呢班冇事既人最終會感染埋
rip

唔好講好似啦

仲唔反抗？真係乖乖地坐低等死？

14億人靠今獲死哂既話 我願意陪葬

要勞改了

講明五百萬人 唔係點殺咁多
佢仲會混埋啲佢想死嘅人入去

獵巫係中世紀歐洲

5頁裡面 你e個留言最高質
不過支國人 最多都係上網鬧下 再等公安上門捉人囉 點會反

同韓國電影流感一樣

其實唔人道咁講~
依個真係冇方法下既方法.....
如果唔係繼續社區傳染都唔掂

美國都有一單叫塞勒姆審巫案

江西填湖廣 2.0

你還有黨呀

瑜粉到底肯移民去支國未

似集中營多d
入面又無防護措施
你第14日染病都得

隔離埋你嘅通訊，死咗都冇人知

仲要幾靚女 果然相由心生呢句說話係真

下？
同澳門一樣咋喎

英雄莫問出處

本身法輪功都係被中共逼害先同黃絲一樣反共

和理非嘅泛民主派同本土、獨派都係因為林奠禍港先合作

美國都係因為反共、為美國利益先支持港人

大家當合作夥伴關係就ok, 無需要政治理念目標一致先合作

一單半單囉。。。

集中營係無飯食自生自滅?

欺負我們小百姓

隔離營變集中營

其實係咪玩膠？要隔離唔早隔離，散開曬先黎隔？意義何在？

國家隔離你 姐係愛你
黨仲未放棄你
屌你老母咪撚嘈嘈閉

潛伏期點知啊

西伯利亞集中營

係 應該唔比飯佢食

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

曱近平終於成功啟動貧窮補完計劃

關我乜事
佢地有黨有國家
就算今日14億人死哂啊 我都唔覺得可惜
你係要做大中華撚既就死遠d 2020係香港冇市場

嘩 好賤 無病都變有病

集中營

又話有藥醫 中國唔係應該唔怕人傳人咩?

仲可以上twitter啦，仲可以大大聲屌共產黨啦，中國真係好有言論自由

真係慘慘豬
清醒既中國人

唔怕,大批武漢嚟咗香港,港人會教育佢地反豬反共,打響滅豬第一槍.

幹部防疫好辛苦 想扑野係正常

而家驚死
寧枉勿縱

千祈唔好買呢幾款口罩

就係冚唔住先黎補鑊
我估會順手打壓異己

試下東突人嘅苦難

無飯食還有黨啊，黨信仰不足更加要捉

大型感染現場
中共真係好冇腦

之後冇事嘅就落嚟香港，我養你

條女係自己人

嗱，都話咗你中架啦

係咪順便清算政治犯

乘機清算對家就真，武漢同北京已經有官埋左單！！！

小康社會 Ready

唔當人係人

同黑警一樣

要相信黨

兩個字 活該

講真, 呢家咁多人講大話, 就算佢講真, 都係由17號開始計14日

之前武漢係咪有示威？而家係清算時候

係得支那出世就預撚左

德政！
早一個月係咁, 已經無事！

條女幾正, 我收留佢😛

Ooofff

將新疆果套搬過黎用